Para executar essse projeto é necessario do backend estar sendo executado na porta 4000
E rodar o npm start.

Gostaria de agradecer a oportunidade, passando ou não gosto de pensar que de o meu melhor e com toda certeza darei o meu melhor para as aulas que irei aplicar. 


Att Fabio Calegari